1.Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript.
- прототипне наслідування в js використовується для зменшення кількості коду, завдяки його використанню зменшується дублювання коду, тим самим зменшується навантаження на сервер і мініфікується кількість використання об`єму пам`яті.

2.Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
- цей метод використовується в дочірньому елементі щоб перевизначити або розширити властивості батьківського елементу.